想問下有冇巴打用過YOKOHAMA V701,用過既巴打評價如何?

因為D閪SIZE比較少選擇 (215/40/R18, 215/45/R18)
自己啱心水既幾款胎又冇貨(S007A, PS71, V105)
[url]
[/url]